集思廣益, 點解政苦唔比市民拎番MPF

呢家疫橫行大半年，咁多人失業，政府保就業計劃只係益左老闆，作為打工仔既我，點解唔可以拎番自己既錢

基金佬唔洗食飯呀？
有本事就上街暴動

正苦就係鍾意玩9你

攞咗股市最跌點算

政府打風都唔停工，因為股市
點會肯拎MPF錢，冇佢點撐市

咁都唔明?? 而家投資全部轉晒電子化個人化, 銀行,保險,證卷業都好難搵食, MPF就係焗你用傳統方法投資, 養住呢班人

憑本事拎，點解要要俾你拎返？🖕🏻

MPF只係堆數字 實際上d錢根本落晒市場流動緊

因為根本唔夠錢還

可能唔記得咗密碼

托市資金點會俾你拎

基金佬反面

定期托市

哩D 野都要問點解?

要知道你出生既目的

要拎黎起明日大嶼

用黎買哂騰訊

有錢佬個市

龐氏騙局
新人嘅錢用來比退休嘅
點會比你拎出來呢

成個pool淨2成攞出嚟都唔知有冇錢賠
未計移民嗰班多數有錢，mpf 應該大份
拖多你6年
6年內會搞mpf 交比深圳投資局嗰啲管
預蝕8,9成啦

憑實力問你攞嘅MPF 點解要俾你拎番

屌你老母

如果你指移民，留難你就例牌

你移民無屈你分裂國家坐10年算係懶左了

因為金融崩潰

不如你掉轉諗係點解佢會做d對佢無利既野
香港政府唔係為香港市民做野好耐

個個攞錢走，支那仲有錢回血？仲有邊個比錢托住個支那股？同樓價咪一鳩樣，就係要托住個價，個價一托唔住個L個賣樓，一陣港豬都起黎反佢老尾支共，咁乜面都屌哂啦，而家唔lock住班港豬，支共邊有得玩？